red velvet飯邊個 代表你係一個咩人

現:靚仔
災:大隻仔
熊:大男孩
歡:學識高 有錢人
椰: 平時唔多出聲但係會默默照顧女朋友既好男人

樓主:弱智

五個一齊飯呢

唔係幾敢想像娛樂台個幾隻

你係once

=五個性格加埋

唔怪得冇女夠膽埋我身
我條件太好了

女fans啤粒點計？

有冇咁勁牙‧‧‧

女粉呢？

現:靚女
災:大隻女
熊:大女孩
歡:學識高 有錢人
椰: 平時唔多出聲但係會默默照顧男朋友既好女人

中哂

我中哂

肺炎??

冷靜呀‧‧‧

娛樂台災同椰嘅代表係邊個🤔?

我同joy友達以上，戀人未滿。

feel到自己都接近完美

大女孩姐係點

幾中point

姐係大男孩

我愛椰‧‧‧

姐姐type但妹妹內心‧‧‧

災個波Dee